香港真係福地, 無天災

不過有好嚴重既人禍